預言今晚會有黑社會/魔警扮示威人仕破壞偷野手

預言今晚會有黑社會/魔警扮示威人仕破壞偷野
然後快閃嫁禍比其他人
929嫁禍縰火 即刻入公廁 魔警即刻出現捉現場人仕屈暴動

今晚又會有人周圍破壞+偷野
然後班人快閃 ，之後魔警伏兵咁出黎捉其他人屈佢地入罪
到時屈入罪+上晒本地同國際傳媒，之後正苦出乜都變得名正言順

劇本係咁
歷史不斷重覆

我覺得有可能

推

魔警嫁禍又黎了

預言應該又中

即場整爛晒d野咪偷來都冇用囉

其實每一次都有鬼 所以我覺得要搞嗰啲中資舖頭唔一定要爆玻璃嘅 始終裝修工人都有危險㗎嘛
坐響嗰度揸飲綠茶食薑都幾健康
成班黑衫入去齋坐啲人自然唔會入去食㗎喇

攝衫

次次都有㗎啦

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

請大家有個共識
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

岩

各位小It'。共匪慣技 !

樂觀SIR又中